疑似買左頂stussy假帽

頂野喺潮特2樓上電梯一出果間買
各位巴士要小心買野呀
我果3舊水呀

潮特都有人去

有幾on9先會去潮特買野

買個教訓

我平時冇買開潮牌 唔知頭唔知路就買左

連登買潮牌係死罪 仲要潮特
樓主快走

幾銀

320 第一次買咁貴嘅帽就奶左野

仲要唔記得問佢拎單 又剪左個牌 真係好on9

照戴囉，反正自己都分唔到係唔係假

點知係假

上網check返 stussy個長方形牌應該要有防偽暗花printing 但呢頂冇

Stussy 都有假

潮特而家仲邊有真野（利申：兩年前係地庫都買過假stussy tee, 最後嘈到佢肯退錢 ）

同佢講退錢 唔退報海關拉7佢

我會試下 但我連單都冇呢下仆街

320就算撚數啦

320$算啦

地庫邊間

有無巴打潮特做過？
聽聞地庫係賣真嘢

地庫唔多間有stussy賣，自己去參透下

地庫我諗除咗牛魔王個仔之外，其他都信唔過

依間以前個底都花花地架啦

而家仲興去潮特買野

兩個mk好睇鋪個間 ？

*妹

好耐冇落過去，唔知有冇mk妹

但叫做多明星去 安全啲

Stussy都算潮牌?

買平左啦，淘寶都要$370

Stussy 狗都唔屌
唔係以為自己好撚潮呀?垃圾牌

樓主最後點？

認同 其實本身造功都唔係好，淘寶買過返黎其實同真差唔多

其實係呀 呢d 假野 你唔係細心睇根本唔會知
係街到 邊會有人咁細心去睇你呀
除非你買d 無出過既無出過色 or 超限量既野

報海關啦

冇點 廢事煩 好彩3舊水姐 不過以後都係買返大鋪頭算

敢問巴打買開咩牌子咁巴閉

Blacker?
好似真野wor ching

著uniqlo 就收聲啦

可能係公廁supreme champion 個類

敢講一句
你拎十騙黎講真係7左d
好明顯呢個係真係唔同lv

supreme 巧威威哦

唔係話好威 但夠屌打stussy

收聲啦窮撚,肉酸到你

潮特好似得紅x兒係真